JJ插溶岩 點樣同女女表白

如題，點樣同女女表白 有冇template

緊急啊啊啊啊

我鐘意你

直接嘴落去，仲問

一隻手拍落去

我係話一隻手拖落去

Btw
其實上網問已經輸一半
仲要急 啫係你應該係想今晚之前表啦
呢兩樣加埋.....
成功我寫個服字俾你

JJ插熔岩比佢睇

你可唔可以俾咗張JJ插溶岩嘅相岀嚟先 我驚你走數

JJ插熔岩即可

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

女女係鍾意你嘅 洗鬼諗點表白咩
唔鍾意就點表都冇用

唔撚好呀，自自然然就得。
最多你傾多兩傾問佢一唔一齊
表白是毒藥
btw,your face your fate
good luck

Details please

我話你知，之前就喺急表白，
以為實得，點知衰咗，仲要掹唔返
呢件事之後頹咗成年